意假蛆又打假波（？）

蛆入第二球真係正彩
博洛果條力架咁樣無定向自跌
2:45

保方派膠祖後防都囉牌+12碼啦
假乜呀

續場續場搵放大鏡睇精華

真係好配服你地

正你老母
果你老母

垃圾蛆不願面對事實

是但啦
你話黑咪黑囉

事實？
我淨係知聯賽7連霸在望
有料咪入我祖黑囉

啱，對皇果球你地話黑咪黑囉

我仲知蛆踢假波踢到降班全世界公認

咁既人腳拎唔到意甲就執柒左佢啦
根本係意甲超班都仲要拎黎串
人地拜都唔會拎n年霸黎串人啦
人同狗既分別

係意甲蝦蝦霸霸，出到歐聯咪又係垃圾

又圍爐

米蘭fans又搞事

無搞事
見到第二球真係好流

屌晒你地老母呀
唔准話我祖黑哨
我祖光明正大架
我祖七連霸在望

召喚我祖頭號擁躉 : 感謝各位、性慾殺
出黎咬死晒班話我祖黑哨既垃圾

都預咗實抽我祖歐聯同乙組
點都好啦
我都想睇下其他意甲隊出到歐洲賽會有咩成績
Btw 羅馬今年抵讚

又係肉酸既米蘭撚唔抵得我地偉大既蛆7連霸出黎搞事
諗甲得米蘭會反我地偉大既蛆

我蛆7定8次歐洲亞軍唔係講笑 要不是我地蛆幫意甲搶分

So sad

有時真係心諗情願早早分組賽出局
或者直頭連歐洲賽都無得打仲好

明黑鳩你，咁點？

真係唔明意假究竟有咩好睇
點都保送蛆贏架啦

Roberto Donadoni for the second week running was furious with referees and VAR after Bologna’s 3-1 defeat to Juventus. “We had reasons to complain.”

The tactician had also protested against the refereeing after last week’s 2-1 defeat to Milan.

唔好咁啦，打和

又係你班米蘭狗搞事

利申: 米蘭狗 藍黑